點解有人揸冇開嘅遮係打横揸？

佢地係咁on9唔知會拮到後面嘅人定只係佢地仆街？